唔再講藍奕邦 郭偉亮有陳奕迅開解

音樂人郭偉亮（Eric Kwok）出席活動，他早前鬧出「恐同風波」，惹來藍奕邦發文鬧爆。Eric面對傳媒未有逃避此事，他更認真回答：「絕對唔係恐同，其實只怪自己在ig個post解釋得唔係好清楚，一句說話而惹起咁爭議性問題，難怪惹同性戀嘅人好敏感，好明白佢哋處境，喺香港其實唔易去Deal with呢啲嘢，尤其是中國人社會因為唔係成日講呢啲嘢，其實嗰次係《全民造星》入面我係教一班學員點去面對傳媒尖銳問題，呢個係個開場白，問咗之後睇佢哋嘅反應點樣處理，估唔到今日身為佢哋導師要以身作則，面對尖銳問題會同你哋好好合作。」

問到可認識阿邦？Eric承認是不熟，關於藍奕邦所有的事以後都不作回應。問到兩人共同朋友可會作說客？他謂：「由頭到尾到係我哋個人之間嘅事，如果佢有需要可以搵我。（你主動搵人囉？）關於佢嘅事都係唔回應，係怪自己有喺Post好好講清楚，我都唔想大家唔開心嘅，依家做幕前係要慎言多啲，咁阿臣（陳奕迅）都好好，佢開解我，話晒我第一次發生，佢話做幕前就會有啲咁經歷，去學識處理。」兩人談了多久？Eric坦言：「平時吹吓水，今次6、7個鐘都唔悶。（你要好好珍惜呢位朋友？）呢個不嬲好好朋友，患難見真情。」

推

死基佬最撚煩

班港基所要求嘅，唔單止係平權，其他人唔歧視佢地係唔夠，仲要他人去認同同性戀，除定褲洗定菊花